如果因為走塑而斬多咗樹，環保撚會點解釋

好多都轉咗用木攪拌棒同紙飲管，咁木又係斬樹而黎.....

即刻同我cut埋佢

因為紙同木呢啲都係量產型種出嚟嘅樹做出嚟，啲樹本身就係種嚟斬，唔係天然森林嚟

咁如果海龜鼻窿插住嘅係樹枝又會點

就黎環保撚決戰素食撚

本身就係種黎斬= 環保？

咁生產過程都有碳排放，唔環保

北極熊就死喺你手上 落地獄啦

我諗係因為可以分解？

如果對木材冇咁大需求，唔種要嚟斬嘅樹，將塊地轉返天然森林呢？

d樹1個月就生到出黎咩

環保人士覺得替代方案係可以接受，
而環保撚就會繼續𨳒要全面停用不能妥協

用嚟斬嘅好似種幾年-10年内就斬得，上面個巴打講得啱嘅，木製嘅嘢，堆填可以分解之餘，亦可以變返肥料。就算燒，燒木點都好過燒膠嘅

農作樹好似好快

燒木比燒膠排放更少有毒氣體，完

食屎啦你
有排放有毒氣體姐係唔環保啦
程度有異 但本質都係唔環保
你啲仆街偽善環保撚落硬地獄喇

D地其實係斬晒原本D樹先得黎

劉華唔想知.jpg

熱飲轉用攪攪棒無咩問題
唔好為反而反

啲樹抵死囉
又唔係海洋生物

d樹唔識叫

造紙既水污染同土地污染好嚴重，完

咁我唔知啦，我諗依家世界上所有要為消耗而種出嚟嘅嘢都唔係天然自己喺嗰個位生出嚟

消滅地球上既樹

咁如果一定要用，用膠定係用木好d？

地球人斬太多樹
唔俾師奶用銀紙要轉QR CODE
（收咗某公司錢）

用膠，海龜死。海龜好緊要。

禁用膠，但用多左紙，斬樹多左，溫室氣體多左，北極冰層溶化，北極熊死。北極熊唔緊要。

今日落雨
走塑撚會用紙遮定點樣？

第一樣應該做世界唔準著鞋

就黎話你上評登都好唔環保

其實唔會 素食有助環保

喱個根本偷換概念

佢地最終目的係要全世界停食肉 停膠 停飲管
所以轉完冇用 佢地好快會搞埋紙飲管
對佢地黎講 最好用手食野炆屎 就夠曬環保

到時有海龜俾紙飲管插死
班環保撚會點講

就算種斬樹都要時間啦
你估好似叮噹拎塊時間布一日搞掂咩

其實消費、滿足慾望就係要用資源。減少自己對物質享受嘅追求同慾望，先係治本嘅環保方法。棄用飲管等小修小補嘅措施即係比素食者食素肉更冇用、更虛偽嘅行為。

唔係好明有乜關係？

掉咗你啲電話同電腦先講

嘩唔使咁hostile喎，你唔係以為我係環保撚下話。

全面改名塑膠撚

佢會唔會好尷尬

光環已袋 理撚得你

海龜比一切重要

聽講氣候暖化問題嚴重過膠污染好多

睇下外國左膠頭 興邊樣咪跟風 而家最興仲係海龜